達哥算唔算係消費緊班毒撚？

知道毒撚市場大，所以故意營造自己毒撚形象，以兄弟相稱，拉近同毒撚之間距離 但實際上係偽毒現充，為咗自己d廣告代言而掩飾自己本性，份人真係好有心計

達哥最近打機甚少睇chat room，證明佢係應付緊你地渣 你估佢真係當你地兄弟啊

咪又係一車車連登仔狗沖去睇